有無人有玩絕地求生？

我剛download了，有無有想組隊一起玩？

我